真假 Gregory sketch 8

請各位連登達人、 能幫小弟判定此袋真偽嗎？
朋友送左比我、 但唔知真假 ！
網上搵唔到紅色內膽相。感激

質地 造工靚就得啦屌

假
洩底d$100同你收左佢

是撚但啦，gregory 本來的質地唔好。

好撚襟用喎
用咗四五年都未爛

四五年有咩特別

唔係咩潮袋應該無廠得閒整假

係 Gregory
應該得藍花有假
仲有舊Logo 無啦啦有大堆新貨果D

係
講真雖然唔平但又未到好貴
樓主呢個又唔係咩大熱款
應該搵個假仲難搵過真

真